{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho510117/hotelkakao-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813671&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007233&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=53513&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201006501&selectedRatePlan=204898305&expediaPropertyId=10526234&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래 호텔 카카오"
    },
    "text": "ソレ ホテル カカオ (소래 호텔 카카오)\nソレホテルカカオは松島セントラルパークから8.8kmの距離に位置しています。 ホテル内のCafeteriaでは、朝食、昼食、夕食を楽しむことができます。 テラスや庭園など様々な便益施設とサービスを提供しており、休息を楽しむのにも良いです。 ホテルはホグポ駅から徒歩約11分、ナムドンインダスパーク駅からは約14分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。 , ホテルサイズ : 90個客室計10階規模 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:03:00レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最低チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は、火曜日 ~ 日曜日 07:00 ~ 09:00 に朝食を提供します。 月曜日は朝食が提供されません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の車椅子で利用可能な駐車場 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ソレホテルカカオはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソレホテルカカオは松島セントラルパークから8.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテル内のCafeteriaでは、朝食、昼食、夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな便益施設とサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはテラスや庭園など様々な便益施設とサービスがあり、休息を楽しむのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの駅からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "ホテルはホグポ駅から徒歩約11分、ナムドンインダスパーク駅からは約14分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは15:00から03:00までです。レイトチェックインも可能です（客室利用状況に応じて異なります）。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの朝食の提供日は何曜日ですか？",
            "answer": "ホテルでは火曜日から日曜日の07:00から09:00に朝食を提供しています。月曜日は朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアでは無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。また、車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル内では指定の喫煙区域以外での喫煙はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 583
    }
}